{"id":1741,"date":"2020-11-27T13:54:40","date_gmt":"2020-11-27T13:54:40","guid":{"rendered":"https:\/\/socialfoodies.dk\/product\/oekologiske-mandler\/"},"modified":"2021-03-23T15:19:00","modified_gmt":"2021-03-23T15:19:00","slug":"oekologiske-mandler","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/","title":{"rendered":"\u00d8kologiske mandler"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>R\u00e5 Valencia mandler.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":20306,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":"\u00d8kologiske n\u00f8dder","product_tag":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00d8kologiske mandler | \u00d8kologiske n\u00f8dder | Social Foodies<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"R\u00e5 Valencia mandler.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"da_DK\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00d8kologiske mandler | \u00d8kologiske n\u00f8dder | Social Foodies\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"R\u00e5 Valencia mandler.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Social Foodies\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-23T15:19:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1436\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1326\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/#organization\",\"name\":\"Social Foodies\",\"url\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/#logo\",\"inLanguage\":\"da-DK\",\"url\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/floedeboller.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/floedeboller.png\",\"width\":2283,\"height\":2043,\"caption\":\"Social Foodies\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/#website\",\"url\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/\",\"name\":\"Social Foodies\",\"description\":\"Just another WordPress site\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"da-DK\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"da-DK\",\"url\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler.png\",\"width\":1436,\"height\":1326},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/\",\"name\":\"\\u00d8kologiske mandler | \\u00d8kologiske n\\u00f8dder | Social Foodies\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-11-27T13:54:40+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-23T15:19:00+00:00\",\"description\":\"R\\u00e5 Valencia mandler.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"da-DK\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Produkter\",\"item\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"\\u00d8kologiske mandler\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00d8kologiske mandler | \u00d8kologiske n\u00f8dder | Social Foodies","description":"R\u00e5 Valencia mandler.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/","og_locale":"da_DK","og_type":"article","og_title":"\u00d8kologiske mandler | \u00d8kologiske n\u00f8dder | Social Foodies","og_description":"R\u00e5 Valencia mandler.","og_url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/","og_site_name":"Social Foodies","article_modified_time":"2021-03-23T15:19:00+00:00","og_image":[{"width":1436,"height":1326,"url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler.png","path":"\/var\/www\/vhosts\/socialfoodies.dk\/httpdocs\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler.png","size":"full","id":20306,"alt":"","pixels":1904136,"type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/#organization","name":"Social Foodies","url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/#logo","inLanguage":"da-DK","url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/floedeboller.png","contentUrl":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/floedeboller.png","width":2283,"height":2043,"caption":"Social Foodies"},"image":{"@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/#website","url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/","name":"Social Foodies","description":"Just another WordPress site","publisher":{"@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/socialfoodies.dk\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"da-DK"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/#primaryimage","inLanguage":"da-DK","url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler.png","contentUrl":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler.png","width":1436,"height":1326},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/#webpage","url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/","name":"\u00d8kologiske mandler | \u00d8kologiske n\u00f8dder | Social Foodies","isPartOf":{"@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-11-27T13:54:40+00:00","dateModified":"2021-03-23T15:19:00+00:00","description":"R\u00e5 Valencia mandler.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/#breadcrumb"},"inLanguage":"da-DK","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/oekologiske-mandler\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/socialfoodies.dk\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Produkter","item":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"\u00d8kologiske mandler"}]}]}},"featured_image_ojb":{"src":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-1024x946.png","srcset":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-1024x946.png 1024w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-300x277.png 300w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-325x300.png 325w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-768x709.png 768w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-900x831.png 900w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-150x139.png 150w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-541x500.png 541w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-1320x1219.png 1320w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler.png 1436w","sizes":"(max-width: 640px) 100vw, 640px","orientation":"landscape","alt":""},"featured_img_tag":"<img width=\"150\" height=\"138\" src=\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-325x300.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-325x300.png 325w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-300x277.png 300w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-1024x946.png 1024w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-768x709.png 768w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-900x831.png 900w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-150x139.png 150w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-541x500.png 541w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler-1320x1219.png 1320w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/socialfoodies_mandler.png 1436w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/>","price":"<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">DKK<\/span>130,00<\/bdi><\/span>","regular_price":0,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1741"}],"collection":[{"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1741"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20306"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1741"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1741"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1741"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}