{"id":1808,"date":"2020-11-27T13:57:43","date_gmt":"2020-11-27T13:57:43","guid":{"rendered":"https:\/\/socialfoodies.dk\/product\/espresso-250-gram\/"},"modified":"2021-04-19T08:43:55","modified_gmt":"2021-04-19T08:43:55","slug":"espresso-250-gram","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/","title":{"rendered":"Espresso 250 gram"},"content":{"rendered":"<p>Vores kaffe stammer fra sm\u00e5 kaffefarme\u00a0i Meru-omr\u00e5det, n\u00e6r Mount Kenya. Her dyrkes kaffeb\u00f8nnerne i den rette h\u00f8jde og i god lerholdig vulkansk jord fyldt med aluminium, jern og andre gode n\u00e6ringsstoffer og mineraler. Kaffeb\u00f8nnerne bliver h\u00f8stet to gange om \u00e5ret. Ved h\u00f8sten bliver de h\u00e5ndplukket over nogle uger, hvor kun de modne b\u00e6r udv\u00e6lges.<\/p>\n<p>Kaffeb\u00f8nnerne er typen Kenya AA SL28 en anerkendt type kaffe fra Kenya. Kaffeb\u00f8nnerne fra Kenya er kendt for deres frugtige smag og saftige syrlighed.<\/p>\n<p>Kaffeb\u00f8nnerne bliver ristet i K\u00f8benhavn, s\u00e5 der altid er nyristede kaffeb\u00f8nner til kunderne, hvilket har stor betydning for smagen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/socialfoodies.dk\/social-foods\/kaffe\/\">L\u00e6s mere om vores kaffe<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Den helt fantastiske kaffe fra vores samarbejdspartner NGUVU.<br \/>\nHele kaffeb\u00f8nner<br \/>\nNettov\u00e6gt 250 gram<\/p>\n","protected":false},"featured_media":1492,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":"Kaffe","product_tag":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Espresso 250 gram | Kaffe | Social Foodies<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Den helt fantastiske kaffe fra vores samarbejdspartner NGUVU. Hele kaffeb\u00f8nner Nettov\u00e6gt 250 gram\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"da_DK\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Espresso 250 gram | Kaffe | Social Foodies\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Den helt fantastiske kaffe fra vores samarbejdspartner NGUVU. Hele kaffeb\u00f8nner Nettov\u00e6gt 250 gram\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Social Foodies\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-19T08:43:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"885\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2000\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Estimeret l\u00e6setid\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minut\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/#organization\",\"name\":\"Social Foodies\",\"url\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/#logo\",\"inLanguage\":\"da-DK\",\"url\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/floedeboller.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/floedeboller.png\",\"width\":2283,\"height\":2043,\"caption\":\"Social Foodies\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/#website\",\"url\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/\",\"name\":\"Social Foodies\",\"description\":\"Just another WordPress site\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"da-DK\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"da-DK\",\"url\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g.png\",\"width\":885,\"height\":2000,\"caption\":\"Espresso 250 gram\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/\",\"name\":\"Espresso 250 gram | Kaffe | Social Foodies\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-11-27T13:57:43+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-19T08:43:55+00:00\",\"description\":\"Den helt fantastiske kaffe fra vores samarbejdspartner NGUVU. Hele kaffeb\\u00f8nner Nettov\\u00e6gt 250 gram\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"da-DK\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Produkter\",\"item\":\"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Espresso 250 gram\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Espresso 250 gram | Kaffe | Social Foodies","description":"Den helt fantastiske kaffe fra vores samarbejdspartner NGUVU. Hele kaffeb\u00f8nner Nettov\u00e6gt 250 gram","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/","og_locale":"da_DK","og_type":"article","og_title":"Espresso 250 gram | Kaffe | Social Foodies","og_description":"Den helt fantastiske kaffe fra vores samarbejdspartner NGUVU. Hele kaffeb\u00f8nner Nettov\u00e6gt 250 gram","og_url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/","og_site_name":"Social Foodies","article_modified_time":"2021-04-19T08:43:55+00:00","og_image":[{"width":885,"height":2000,"url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g.png","path":"\/var\/www\/vhosts\/socialfoodies.dk\/httpdocs\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g.png","size":"full","id":1492,"alt":"Espresso 250 gram","pixels":1770000,"type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Estimeret l\u00e6setid":"1 minut"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/#organization","name":"Social Foodies","url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/#logo","inLanguage":"da-DK","url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/floedeboller.png","contentUrl":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/floedeboller.png","width":2283,"height":2043,"caption":"Social Foodies"},"image":{"@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/#website","url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/","name":"Social Foodies","description":"Just another WordPress site","publisher":{"@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/socialfoodies.dk\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"da-DK"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/#primaryimage","inLanguage":"da-DK","url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g.png","contentUrl":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g.png","width":885,"height":2000,"caption":"Espresso 250 gram"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/#webpage","url":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/","name":"Espresso 250 gram | Kaffe | Social Foodies","isPartOf":{"@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-11-27T13:57:43+00:00","dateModified":"2021-04-19T08:43:55+00:00","description":"Den helt fantastiske kaffe fra vores samarbejdspartner NGUVU. Hele kaffeb\u00f8nner Nettov\u00e6gt 250 gram","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/#breadcrumb"},"inLanguage":"da-DK","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/espresso-250-gram\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/socialfoodies.dk\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Produkter","item":"https:\/\/socialfoodies.dk\/produkter\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Espresso 250 gram"}]}]}},"featured_image_ojb":{"src":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-453x1024.png","srcset":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-453x1024.png 453w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-300x678.png 300w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-133x300.png 133w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-768x1736.png 768w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-680x1536.png 680w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-150x339.png 150w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-221x500.png 221w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-354x800.png 354w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g.png 885w","sizes":"(max-width: 453px) 100vw, 453px","orientation":"portrait","alt":"Espresso 250 gram"},"featured_img_tag":"<img width=\"67\" height=\"150\" src=\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-133x300.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"Espresso 250 gram\" srcset=\"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-133x300.png 133w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-300x678.png 300w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-453x1024.png 453w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-768x1736.png 768w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-680x1536.png 680w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-150x339.png 150w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g-354x800.png 354w, https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Kaffe_espresso_250g.png 885w\" sizes=\"(max-width: 67px) 100vw, 67px\" \/>","price":"<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">DKK<\/span>85,00<\/bdi><\/span>","regular_price":85,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1808"}],"collection":[{"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1808"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1492"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1808"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1808"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/socialfoodies.dk\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1808"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}